PR公司定義

你上咗熱門=pr
你平時玩開其他台走去cc台=pr攪屎棍
你平時冇開po=好鬼，pr黎
你平時玩開cc台=老手pr
你個acc舊=pr偷acc
你個acc新=pr開acc
支持泛民=pr反本土
反泛民=pr割席
comment得前=pr帶風向
comment得後=pr吹雞

預咗俾人屌但爬完文好似就係咁
其實有冇諗過一個同路人，滿腔熱忱咁想表達自己嘅意見，但係俾人係咁屈你係pr嘅心情，我應該都俾唔少人blk撚咗宜家搞到好似支那啲小粉紅咁，係又唔係就話人係pr，洗唔洗加翻句nmsl
利申，作為新東人我就係唔buy立場姐姐，會投真·本土。好多拗嘅人都鍾意帶個「唔會投佢」嘅頭盔跟住喺度護航，其實如果你心水目標明確，可以點分化你姐，唔通我係pr你就會走去投佢？或者我會鼓吹得到你去投保皇？選舉就黎到，大家好睇清楚每個候選人投個真係可以幫香港嘅
不過是但啦，連登係匿名，我都明好多嘢根本口同鼻拗，點都好

711 712初選記住去投票

連登5毛

渣哥咪pr 成日抽水轉移話題

其實有冇諗過一個同路人，滿腔熱忱咁想表達自己嘅意見，但係俾人係咁屈你係pr嘅心情，我應該都俾唔少人blk撚咗

其實你哋都係咁對立場姐姐
人哋做得唔好咪俾下意見
咩叫我就係唔鐘意

不過點都好過做白票黨嘅

你去翻立場嗰一兩個po，其實好多好多好多有關佢嘅詳細討論同唔鍾意嘅理由，呢度費事再講話狙擊佢

未block你
但我都唔撐何桂藍
或者咁講 我更撐呂智恆
可惜我唔係新東

係，應該話有更好選擇
喺自己選區都發掘下值票嘅候選人啦

正常人咁緊張 人地針對PR公司做乜

打咁大段野唔辛苦咩

俾人踢爆pr計謀嬲嬲豬

你試下真係關自己個選區事，出聲俾人話係pr就明冇所謂，可以繼續話我係pr，個acc臭咗最多就係唔玩連登做翻份內事，所謂良知最緊要都係對得住自己

唔係主流意見就係pr 五毛

同埋正正因為係新東人所以先唔想俾呢啲三不像入閘
希望大家可以專注喺本土身上

其實pr 其中一份工作就係屈人五毛
最好又幾亂得幾亂
自己加強下心理質素 有需要就Twitter 圍爐

did兄新東兒女

加強心理質素係真呢幾日都好唔開心，出呢個po成個人都係震騰騰，因為預咗會好多中傷

其實真係做PR會唔會咁得閒喺連登出post推post
真係做呢行嗰啲international firm應該係好撚忙

我覺得班人都幾好笑
唔夠人講就開始話人係PR跟住圍爐

咁佢哋眼中我地都係圍爐，有佢哋嘅concern掛，不過下下老屈真係好灰

無人真係block架
N條友話block我啦

係咪真㗎

最常見依句 block撚一早左你啦

一早block撚左你 先岩